仇狗6月10號節目YOUTUBE足本重溫

鄭松泰絕密錄音 前熱狗大爆熱狗內部黑幕

唔知頭唔知路嘅巴打可以睇完屌!